【LIVE】衞生署及醫管局就第二宗高度懷疑個案舉行簡報會

衞生署及醫管局就第二宗輸入新型冠狀病毒感染高度懷疑個案，上午10時半舉行簡報會。

衞生防護中心總監黃加慶、衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局質素及安全總監鍾健禮，以及醫院管理局總感染控制主任賴偉文將出席。

高度懷疑
同年宵果d「99%真」有乜分別

預計會再有新個案

仆街，現在啲人係咁咳

仲要唔戴口罩

當局稱兩宗高度懷疑個案共接觸3名密切接觸者需隔離

黃加慶：積極檢視擴大健康申報範圍至高鐵

等緊確診報告

Strong po strong hold leave mine big name!!

#ALERT 本港兩高度懷疑新型冠狀病毒個案，3名密切接觸者將安排到隔離營 (1/23/10:58)

呢啲都要玩語言偽術？確診就確診啦屌你老母

忠仔快d出黎訓斥佢啦

高度懷疑
慎重懷疑
嚴重懷疑
極端懷疑

之後傳開晒先話確診

話要等
但係基本上99%確診

唔得喎! 屍長剛剛先話高鐵填申報表無用

確診就確診啦

之前咁耐都無確診個案，大陸一改口風就即刻發現兩單，咩料呀？

LIVE緊個醫生先係示範
戴口罩

有冇記者朋友問吓佢個高度有冇三四層樓咁高

高度懷疑
等睇最後宣佈香港冇受支那拖累冇人感染支那肺炎
所有相關患者只係高度懷疑個案

一改口風 上面每日多100宗
根本係一開始就大爆發
依家先逐日補返數

威院一醫護人員中招？

好似係
話冇保護衣物 要隔離

等睇高度懷疑但高度受感染只係有高度風險，無事嘅，要高度信黨呀

仲檢視，應該要落實啦

仆街政府

其實而家填黎真係把撚
武漢班友咁樣大逃亡散去其他地區法
根本所有支那入境嘅都已經信唔撚過

有限度人傳人
咁即係傳唔傳？

來了，他們來了

個患者一開始冇發燒
所以個醫護冇做到保護措施

停咗個膠鐡啦

認真想去台灣避一避3個月，有冇得諗

今日稍後會有確診報告

九龍站上面果班支那狗仲唔奶哂野
唔出街但係個賓賓會奶完野行去西九再番屋企

再嘈下次就高度懷疑有限度確診

超級非常極有可能高度懷疑

係
就係政治影響左判斷同決策
吹? 鬼叫你條垃圾要你上街做野時你選擇係屋企打飛機
仲識話有確診個案咪算你好彩

年宵99%真姐係假

高度懷疑係真

完全對立

你都白痴
2020
仲信任何權威既人天生都係奴隸基因
我理得你真人傳人假人傳人
如果連日日用口罩
返屋企用1:99洗地
你都做唔到
咁咪natural selection
抵你呢啲傻鳩住成一世公屋做奴隸

講真你咁諗同d武漢人有咩分別
留番返係香港唔好傳染世界啦
即使你無病都好

麥理浩夫人度假村己開始運作

林病仲唔黎探病？

隔離嘅人會送入去

你邊忽見到我信

高佢老母！
係就係啦！

連支支都係確診
全世界得香港係有「高度懷疑」

賴偉文好危險啊
各位記者戴口罩

屌你老味，班友食退燒藥夾硬衝落黎啦，
自己申報根本無用，都仲要檢視。

個垃圾政府，要做既檢疫唔強制做，真係要香港死人先會做

第一個將衛生局局長鞭屍

林奠都好危險
快啲去送武漢隔離

填表聚集會更高危

仲要四圍去

問：申報機制會唔會擴大到成個湖北省旅客?
答：已經足夠

完全封閉膠鐵站

好慘

高度懷疑=以經驗嚟講我覺得一定係, 不過等埋個result先

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

唔做檢測咪唔計lor

香港人真係多得個仆街政府唔少

又係到扮唔關佢事，又扮努力防疫，明明乜都唔做．．．

問到責任問題一定話「現階段最重要係防疫，我會繼續努力坐係我個位到密切嚴謹關注住，每日出黎讀下資料～」

去咗瑞士 玩

3名密切接觸者需隔離 包括兩名醫護人員及患者太太

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，兩宗高度懷疑新型冠狀病毒感染肺炎個案，暫追蹤到3名密切接觸者，當中兩人是醫護人員，另一人是第 2宗個案患者的太太，他們稍後會安排隔離。

醫管局總感染控制主任賴偉文表示，第 2宗個案是56歲男病人，本月19日到威爾斯醫院求診時，體溫37.1度，並無發燒，亦無呼吸道感染徵狀，並不符合呈報準則，因此接觸他的醫護人員並無穿著保護衣物，經評估後認為有風險，建議需要隔離。

「被診斷為病」會入去

好地地搞到醫護，垃圾政權草菅人命